[出現了]GFX改CCF

上回提要:

期待已久既畫面終於都出現啦,究竟係咪真係有改裝到呢

出到嚟隻綠色真係灰到呢你影埋我一份

證明全世界既數碼相機都係垃圾
唔洗吹奏

有冇人買二手body？

出現了

Fuji用家有福了

傳送門

[葉sir]改機影出零舍不同

D葉死到

幾大廠都要向葉Sir學習！

根本係所有數碼相機都係垃圾
唔洗爭
5毛去含都冇用

人地大把客俾錢支持

畀5皮野買部中幅
都走去改

唔試就笨
money is easy

真心問， 點樣可以喺唔加鏡片情況下改法蘭距？
Contax G 法蘭距應該短過EF？

又一支銘鏡RIP

好撚柒啊 師父

一秒變微距鏡

黐撚線, 幾皮嘢攞嚟畀佢糟質

你地應該拎哂屋企d鏡去改
contax唔改一樣係垃圾

衰撚過webcam...

合成獸

唔係好識
但點解要咁樣改？

webcam冇銀/灰色變紫色功能

全球獨家技術
支那都唔敢學
香港獨家

即係佢無唸過影相唔會得心應手唔係自己問題